電腦問題請教

部腦有時藍mon
有時開會機嘅時候會卡住左或者Please insert boot device
有時用用下部機乜都禁唔到
想問係咪ssd 問題？定底板？

死ssd, 買隻新既，用usb裝windows

可以試下換線先, 如果撞得入windows就check下隻SSD狀態有幾差

有冇咩 sata 3 ssd 推介？感謝🙏

Crucial Bx500

出呢句代表佢揾唔到裝windows 隻 harddisk.

好似樓上咁話，係時候換碟 (大機會) /換線 (細機會關佢事，不過又平又簡單)

咁有時用用下個畫面卡住左，咩制都冇反應
要禁主機電源制先重開到
呢個情況都係因為ssd?